不如大家諗下點令到狗罷工

其實依家做狗有危險係人都知 佢地老婆仔女都驚比人燒 會唔會可以籌到錢 養罷工嘅狗 好多都係驚口停手停 驚比人抽後算帳 但係你估佢地唔會係condom咩 林鄭之後下一個就係你 依家如果集到資 有罷工機錢 比條生路你地行下 班狗罷一日 個運動真係可以即刻完
有錢佬傾下養狗 罷一日 一鼓作氣 完撚左佢

呢個唔係錢既問題
係腦內mind set 既問題
佢地跟本好撚enjoy做狗
成世人都無機會開槍 ( any type la下
依加出去仲要有車接送 成隊人出去威
仲要有糧出 仲要有藍絲G持
俾我都唔撚quit la
佢地好撚自豪架

不過除此之外做既野錯撚到仆街咋嘛

仲有樓主你唔好咁天真啦

咁你同養一班賊，跟住希望佢地唔會因為無錢而偷食物同打劫，有咩分別